[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4783)

Abc我屌你老母

慢

慢x到

我有個朋友喺ig搵ptgf俾咗錢之後俾佢block左
報警幫唔幫到佢？支付寶俾$

角都冇
咪撚踢啦

開到11角我扮埋狗屙尿都得

樓主勁靚仔

1:4完啦

見過面未?

用支那寶都唔抵可憐

屌你死母啲細波爆哂

留返下次先

唔好補時please

收錢既一定係男人黎

未

一齊扮

黑警wor

冰佢老母c

10cccccc

8.5細 點跳船

lm

咁on9就算啦
人都未見就比錢先

支持靚仔樓主

弱智都有靚仔？

大佬

度馬好過

召喚連c雅

韓職夠膽死

球証心軟...

-3角啊

No goal 收錢
想問邊到有gel賣？

60後老女人燈撚夠未

角呀

話說支付寶好似hk都有，叫ali pay？

同問

我有

冰角啊

Mama 80後

九十即吹啦

喂 屌你老母 留tg派你1000

Gel完可以退休

刷角啦屌

現代買大先
10k 大

Mama入返嚟未未

不了

唔比12m no goal了？

你竟然上波po
快手度 等你carry

Lm

有？ 唔清楚

支持90即吹

幫唔到

入球？

比多角

呢場角幾點會派
聽朝？

仲邊有角

Ok

9角扮狗叫
10角扮狗飲水
11角扮狗屙尿

比多1c

係囉

原來係你kick me

角球呢仆街

肯定有撚排

吹你老母 快撚手

兩 三個鐘啦

下場

佢同mama同時間上波po

8:15先跑

冰實

好

玩野

幾時先救我

比個連c黎啦屌

我開頭以為都係，不過我屋企人話ali pay 好似唔同

冰未

收錢啦

8.5一定有

都完啦

9c？

個個當自己係美斯
入到禁區仲要扭

9999999

硬係覺得有球隊爆no goal

角

9c goalll

999999？

9cccccc

1:4 8c ft

goal!!!!!!

呂宋擺擂台

-2快刷

9

仲要補3

屌俾多個角

唔係都係支那寶嚟咩 香港版

爭啲5:1

-1

明點解鬼佬要踢後備 real廢

9c

咁都有999... cls

No goal 收米

1.5b
2.5b
3.5b

7.5b
8.5b
9.5b
10.5b
12.5b

比多c plz

比左link你

大摩

10c未啊屌9你地

是但比多粒就派

9ccc
7.5 8.5 gel

1:4 9c ft

第一口角球 爆一角
第二口角球 爆一角
第三口角球 爆七角
第四口角球 羊
第五口角球 爆一角
第六口爆球 羊

8.5又開到

拿10c 仲有小小希望呀

屌你老母 第六口 爆一角

12m

有你食屎？

我了

個nogoal 1.03 -> 1.1

轉頭買，唔中bid一bid先，ok？

危險罰球變角

好似一尻樣

有

9.5B針

11c 1 100

直入啦

Ok lm

爆球

我

係咪咁撚假呀 我鐘意呀

連角啦

都唔會有啦

9c FT

俾多1c la

俾多個角俾多個角

神9 狗會開高一格又贏

又神9......
馬會勁

射上觀眾點撚樣有角呀

完場

on9個罰球一射失 落番1.005

打錯字
屌第六口8.5細又豬

2-4面子球

完了

比多角啦屌

呂宋

上盤gel

屌，差1個

一敏巴

係，可以追查？

10.5s Cash

大勝日

最尾d賠冇咩意思

佢嬴兩注啦都

10.5s Gel

唔知會唔會計10個
明明全北有個角

9cft

一敏

唔撚俾補 差一角收皮 好撚彩
狗會正一食屎狗 成日都係咁
一陣又唔知幾耐先派

汪

我都買撚左角大

神9

比多一角我就食三注

靈車場場咁踢咪好明顯喺本土高幾班

無開

點解德乙啲盤咁奇怪
第12打第5平手
第1打第15讓平半

派嗎

冇角咪撚踢啦

笑死

買波唔是咁計的

笑你個閪咩

你唔係仲有買9.5 同10.5s 咩

現代回到平手

頭先仲衝出嚟gel

同一受害者，唉又係最尾幾十秒

派比你啦就

好在9c ft

比多一角咪好

比垃圾成日打假

咁點計

一敏 8.5b 4倍補左又同你講咩

想要制

我要喎

廢鐵定春袋？

廢鐵?

你有冇補飛

執3千幾，
如果中埋9.5b就執多6千幾

多一隻角執多4千幾

岩岩明明見全北有1角

唉咁都贏得幾舊

識玩

今朝講咗一格都冇㗎喇呢隊

點解

9.5s 買500
8.5s 買1000
抵你死la

我都見到明明有一角

18:00 韓職

重注重心

都冇開到

你收皮啦

Ok!!!

你講完，我有諗過轉半大

快

跟

尾2場gun先

反手

我識做架啦

岩蛇 我支持你

一陣果兩場都和

開頭諗住賭一口算

10抽1呢？

春代唔會連續3場唔贏掛

大岩係咪派

留TG

大岩派未

好彩中左 8大 10細夾到

Hugo1991

中左記得派返我

佢會派 我扮狗食屎

meisverybusy

3倍落到2.92

18:00 韓職

尚州尚武第1球@2.21

（可以重注追數）

入球球員：27號 古明華

Gun

又冇飛

想問大岩依排正手定反手

誤判定咩？

古明華tvb果個?

係3.12

我老友話我 中就正 輸就反

利申：已連輸5注

淨係跟左賽前9.5

球盤
制鐵❤️
偉恩x海登❤️
加柏❤️
柏達邦❌
Rubbish Bin❤️
特雷❌
雲達x波圖❌
屎忽亭🍺
江原❤️
波琴❤️
弗賴❤️
支持下 繼續羊

浦項轉左盤？

角細輸撚死左

抽未

玩角球 記得要識得補飛

識買了

岩岩贏385今晚我就推10k返黎唔得退出波post

你咁買遲早輸撚死

最後一次提你

走得

why

我驚補多輸多
來忘掉過去 下場點買？

諗好6點，點賭了

現代定浦項好

贏或輸一注就夠 不停追同一盤口點數

一輸就輸幾注

古代盤路連勝廢鐵就吸哂飛呢場唔賭

兩隊都好super

有冇人互屌 快

一場角大一場角細？

平注賭唔洗補

請講

幾時死

內射埋你老母先

一場1.5 2.5 3.5 4.5b
另一場8.5 9.5 10.5 12.5b

一場波執3k好過番工

角大又咩事未派

唔派點買

有冇人要左廢鐵盤

不嬲遲派 第一日賭？

要數角...

唔想屌你但我賭波賭馬唔洗你教

廢鐵 1.5 2.5 3.5 4.5大？

9.5B會唔會好人比埋

最好啦

係

咪係 幾時派架

而家大佬塞錢入你袋你唔聽?

要數角姐係又要等90分鐘

有無半大手足

塞返佢自己袋仲好啦

6:00點睇？

有冇人敢要現代

等你出水派錢

鐵1.5 2.5 3.5 4.5b
武8.5 9.5 10.5 12.5b

尊重

大波大角黨又贏

買左兩場和串埋

可唔可以比返小小尊重?

不要和錢鬥氣

邊到有27號？TVB 果個呀？

本身都互相尊重見到話輸撚死我 就燥燥地

輸撚死你 都叫尊重?

1800

右閘27號

唔洗咁玻璃心

講真呢到有冇人真係會聽佢9up

支持

好似試過

快！

心情平和先會贏錢

所以咪叫佢塞返落自己袋囉見慣不慣

我知

廢鐵係咁落，點買春代

繼續賭波 下場

等派算

繼續10 1 100

試試佢

Me

門興經過琴日仲有門徒,,,,

特別事項
Nigga奧黃牌 @8.50

Lm支持下

中

九成兩場都半細 買盤算

1800 有盤心水了

好耐冇買門興

準備好中28萬

呢場應該幾大機會開主平手

同路

尚州尚武第1球

廢鐵隻船好似有啲大

中！

真大 啲飛落得勁快

大船係浦項

一樣睇法

Ok jump

gun

點解無人買客

咁客了

蘇B咩事

聖母重心
廢鐵 0

齊羊

We same road

又唔派角

同聖母對左即係點

喃嘸阿彌陀佛

Same road 咪贏

好想要春代

現代半和x苦山9.5b

蔚山現代半客

鐵
1.5
2.5
3.5
4.5b
半主

武
8.5
9.5
10.5
12.5b
半客

足球過關 2x1
星期六 2
釜山偶像(主) 對 尚州尚武(客)
第一隊入球
客@2.24
星期六 3
浦項制鐵(主) 對 蔚山現代(客)
角球大細
細[9.5]@1.93

$ 310.00

只信大岩蛇

六點唔買便是贏

六點skip 吧

感覺會開和殺哂

1-0未？

唔派角點買

好快

因為有機會係10角

當下盤賭算

慰山回飛都阻唔到佢順利開出的
實力超一班

咪癲
有問題個下一定無開

頂盡2球

半大24

星期一輸25000 依家＋11000

你睇直播姐
開左你都唔知

蔚山禁屌
控球91%

無錯

派左了

睇好現代順利開出

廢鐵針

淡定有錢剩

同半年前西甲一樣

廢鐵頂住！

驗袋屌到

尋晚鳩柏

頂咩？要入波

尚洲差點入

蔚山有3分嗎？

有0分

廢鐵

唔要差D

蔚山勁到88%控球 2射1正

制鐵仲係得2成控球

蔚山入唔到就比人入喇

韓國迪基亞

屌你老母而家玩控球咩？控得多等於贏？

入未

十分鐘姐

現代個尼加奧好勁
gg

制鐵入未

控球勁可以帶波帶到入龍

又唔見春代上兩埸咁勁

好買唔買買著舊爛鐵

浦 2.5大 準備上

咁帶到未？

0000000

尚州fg

浦項搞乜 10分鐘平手低水升到平手高水...

俾人瘋狂屌打

有咩問題阿 ching

廢鐵又撚人

廢鐵吸飛成功了

2c未

廢鐵＋0.5角球盤

睇盤 偶像會fg

上啊 廢鐵

信既可以買少少

都話哩兩場咩都無 0角0入波

封乜尻

睇定D 先出手

大波大角好嗎？

俾波12m廢鐵定下驚先

有！

爛鐵

韓職都係垃圾波黎

無角無波 on99

半大只雖……

現代贏硬？係咁落飛

偶像刷角啦

廢鐵輸40球都得 不過角球要多過對面

刷角 內定零角

又輸錢

禁屌禁到落地下
點解初盤會平手盤

一敏又燈

蔚山禁屌

啱啱考完試 即場有咩好買

入角未

韓假等到3倍先出手先常識吧

2c

達c回咩撚1.88入左 想4

一post又爆角

㩒屌唔入對家入

送角

重現鳩柏劇本OK?

廢鐵頂住

apt夠唔夠時間

廢鐵唔贏都唔好輸

偶像8角 贏波 一世當你偶像

鐘d後衛驚到瀨屎

撞左十鳩幾條反而英文都Okay

爛鐵踢緊咩

買左制鐵個班應該諗緊走盤當贏 但要驚90分鐘 貼錢買難受

落飛落到咁攻唔入 露代加油！

Jump

屌你咩

今場對左

兩隊垃圾波刷下角先啦

偶像入波未

和ok?

蔚山有啲料

撞曬後面全部graph題 全撞c希望中3題

收錢算

現代屌到

屌你老母完季啦 又冇波冇角

考試 唔係完sem喇咩？

我個人好保守 唔洗輸錢就ok

要NBA了

333

韓屠最難捉就係隊隊波場場都唔同樣

現代100%

對左 要左尚州

cre

屌 買中場無角

偶像做緊乜尻 0角

屌你 你派撚左未？又假派？

下一隊入球 星期六 3
浦項制鐵(主) 對 蔚山現代(客)
下一隊入球(第1球)
客@1.90

$ 2,000.00

見禁屌 小注支持下先

尚州入番球定定驚先

偶像唔刷角唔入波落番韓乙啦

好怕一陣一個突擊變1:0

要左廢鐵後悔了
驚足90分鐘

得番1.76 照殺

屌 要左古代平半 入未

有邊d聯賽隊隊波場場一樣樣呀？
有既你發撚左達啦 仲洗係度鳩up

廢鐵班人踢到好撚hea

搞到我都想屌

浦項制鐵！！！

麻煩4隊就咁完場

差D GOAL

比狗會呃左

角呢 點解可以0角

現代滅世式禁屌

狗會好衰
特登壓低2.5大倍率

出面2.6啦
你老味仲係2.3

半大未啊

屌你成班國腳梗係啦

幾球都差啲 客盤上左車

廢鐵求下你

蔚山超究極禁屌

上次唔知邊場上下盤都係得1.7幾

廢鐵角球追和未 屌佢老母臭閪

廢鐵上啊

goal!! 中柱再補中

廢鐵0:1

0-1

Goal!!!!!!!!!!!

屌你鐵 唉

現代幾勁

24

上左

一講完即入

廢鐵真係廢撚到

李青龍

古代

買左廢鐵，度定下埸算

買完唔夠3秒就goal

制鐵半場都過唔到陰公

鐵廢定現代勁

咁快收錢

現袋！！！！ real goal?
有無var?

成班hea到跑都唔跑 真on9

釜山等半場買返個角大先

一買就收錢

仲有冇

I say蔚山
You say現代
蔚山！

real

Real 遠射黎

達斯泰特係咪由1.8去到兩倍

頭場做乜撚野

偶像無角

半和一齊跳

good

唉屌追和未？

屌你蔚山1:0仲讓平半

有冇咁勁

有冇人覺得現代仲有一粒
有冇人一齊追

真心 屌你條撚狗岩假派定點？無人講？

春袋！

李青龍，個名咁撚熟既

尚洲入爆佢啦

制鐵反杯 只須十秒

之前水晶宮嗰個

係咪踢過英超

水晶宮

踢過英超

岩岩都唔係佢假派...

One more plz

踢過精工

公廁名

屌你老母廢鐵...

係，屌，唔怪之得

係咪

偶像111

鐵
1.5
2.5
3.5
4.5b
半主

武
7.5b
8.5
9.5
10.5
12.5b
半客

1.88入左 想4

咩啊 佢拎左張1皮既飛喎話中就派

12M???

偶像封？

偶像封咩

狗會唔派點追ng

咁唔知了 以為你屌緊串柒柒果條撚樣

斧山12m

追現代ng攞返個本算

比勒費爾德！！！！

釜山偶像12m

我淨係追擊我岩

岩岩3倍落注先黎12M
屌

德乙邊場角大？

現代
差少少2-0

廢鐵追和未？

廢鐵走盤當贏

頂撚著

接納

1805 下一隊入球 星期六 3
浦項制鐵(主) 對 蔚山現代(客)
下一隊入球(第2球)
客@1.78

$ 4,000.00

小注再追多球先

度定下一場

1:0

哇屌你老母開哂對家

雷根？

韓職重心又輸

屌你老母賭錢落海

唔保本咁博？

跟你

1-0

真

尚洲都係垃圾

屌 我要角

韋

半大 -1-1

岩先個場嬴左7千同埋岩岩都嬴2千 所以OK GA

韓假俾狗賭

1:1半大 追和大家開心

雷根x比勒，正唔正氣

半大

頭場又封..

媽媽點解唔出角

比垃圾 買親都輸

半場得一角係唔係痴線

又封

2222

大家識買未 幫到盡

封咩撚

有無人有信？

現代半大大家高興

佢十場不敗 你都成日豬

2角

我個半細啊

屌你狗會封到兩隻角
點買呀

有！1:1

廢鐵入未

就黎

我屌哂你地？無人出聲？

達c回到咁

佢半一盤 豬

就快

俾人入

即場尚州尚武第2球2.13

（可以重注追數）

入球球員繼續追 27號 古明華

認真便輸了。。。

戇鳩仔咪理佢啦

我就從來唔乞既 幫你地謀福利only

dllm廢鐵

邊撚個古明華，古天樂有無

唉廢鐵

偶像上啊 刷角

齊針

唔係理唔理既問題
又假派又撚狗

廢鐵肯半大未

gogoallll

0:2
快到

現代快 D456 冇眼睇

0比2

又係李青龍

半場追多球

現代又goallllllllllllllllllll

GOAL 半大客FG cashed

現代太24了。。。。

垃圾廢鐵

0-2

半大gel

現代平手真係派錢

廢鐵學人大落飛

廢鐵....

屌你老母又半大

Cls...
角球又輸 入波又輸

係咁收錢今日夠皮

屌你老母

李青龍勁撚到

Same....

屌笑撚左出聲

尚武快啲追和先la

半大easy

尚洲輸多球啦屌 唔撚識刷角

平手盤真係派錢

勁到

可以幫李青龍含了

想半場先買現代2nd goal
唔敢買了

古天樂係拜仁 傷左

5連失敗

唉唔睇了 屌你鐵

Dllm取消關注

韓假未到最後一分鐘都唔洗灰

痴線 放棄半大時 今輪咁多半大 屌你老尾

偶像角球難搞

廢鐵2.5b快手，送夠0:3

垃圾鐵 又針

屌0-1嗰陣補咗主win

旺到

鐵真心on9

3x4 斷軍人隊

轉頭有

一陣要咩

取消關注賭齊心聯算

半大爽

鐵有冇神奇更衣室

之後？

尚武半場追和
10 1 50

鬼

求垃圾鐵追和走盤

k

現代同上次一樣半2全2好無

西左兩個星期，終於中番場現代

冇

偶像半大，快

2場半大啦好無

大岩係咁撚狗都有人跟同信

浦項制鐵報數區

-$5000

ok

真 冇有水

朋友

一

廢鐵仲鳩過加柏

廢鐵點部署

重要假派。。。幾時死

加柏半一

廢鐵-1.5k

我0-1要左主＋0.5c
依家輸緊3隻角

廢鐵真係廢到瀨屎

德乙你強項，買咩

買左春袋

又唔叫

德乙邊場半大？

有無人追現袋

輸夠未

追左現代兩球 3nd客goal有無同路

我買撚左先見到個撚樣講野

紐倫堡客勝

佢好多人撐 我幫你頂 你走先

韋恩角大

垃圾尚洲快啲追番球啦 又唔撚刷角

追寶尾

蔚山半場0:2頂住！

尚洲輸都唔刷角

等你飛

偶像角大是咪已死

你啲大細波中哂

現代好撚好波

半大-1

釜山入多球

現代2:2 jpg準備

盲跟

......師兄岩岩賭波無耐？出哂名啦

廢鐵有無劇本呀

等買偶像6.5b

尚武半場追個和先

呢隊野場場角細都敢買

買撚左廢鐵盤，想追古代第三球

同埋我本身條過關半和過半大。。。

個劇本咪轉盤吸飛

再追！

半場得2角 買左10.5點算

買7.5追

上咗船未

入土為安

垃圾尚洲番去含撚啦

三格推介

仆街 半場得兩角

等上1.8左右先

買左現代平手盤 想gel

中閪咩個場廢車
我追到4.5s

偶像角大叫都無得叫

你德月啲大細勁 要跟你了

比勒上盤有無同路？

現代依場執夠啦 轉場玩德穴好過

雷格穩啲

*雷根

7點送多場德乙重心比大家

追返浦項廢鐵條數

韋恩第1球@1.67

（可以重注追數）

入球球員：32號 艾夫拿

似樣

雷根大船？

咩人會買制鐵

廢鐵我屌你老母呀

上船了 下半場努力刷角

偶像半主水泥gel

所以米要去驗腦

現代收＄

制鐵。俾多6ccccccc

係咩？

冰角奇緣

唉失戀

點解會買雷根

光州個球場背景好似新蒲崗

我都唔覺大船

制鐵追和未？

一係skip一係達斯都唔會雷根

7點 三場角大

雷根咁撚廢都仲係平手盤 唔信會咁派錢

大家好

比勒讓咁小咩事

想轟
想問係咪正選陣容

中場休息要promo下撚狗岩

廢鐵屌你

廢鐵快手追和

重心

韋恩
主WIN

貪心可以買-1

特雷斯登因為有人中武漢肺炎, 被迫停賽, 遲左加入聯賽

前2場表現同狀態極差

長追特雷斯登對家

可能會賣分

韋恩無即場 即係角大

廢鐵追和當贏

傷左2個前鋒

有無偶像6.5b同路

係咪主力中肺炎先

追韓職角細算啦 偶像尚洲呢堆垃圾

達斯anyone?

入左

達斯泰特 細 [2.5 球]
比勒費爾德 大 [2.5 球]
韋恩 大 [2.5 球]

又中

好多人都係

有冇水

德乙齊心半大 串撚起哂佢

達斯讓主客和-1, 而家盤俾人讓返

比垃圾你執 半全大

比垃圾大波重心

屌你識啲野喎門狗

really? 我加多5k

比勒

識英雄重英雄 得sir

3x1 德乙大波算

三場中最有信心
我打算即場先加落去

收到

雷根半大

對哂

達仔第一球

比勒 生性未

無角

又針， 120k>108k 收手了

咁快收

想要尉山第三球

雷根1.5b 2.5b
韋恩9.5 12.5b
垃圾比9.5 b 12.5b

似你？

要
邊場角

比垃圾入球大極速回水

比勒 goal未

買左雷根x比勒

我搵緊陰質錢 自己袋唔安樂

好快了

偶像333333

德乙齊心半大

雷根 same

軍佬追和反吸ok?

同路 重注左主首球

我幫你袋 我百無禁忌

廢鐵和未
垃圾入未？

接納

1814 下一隊入球 星期六 5
比勒費爾德(主) 對 紐倫堡(客)
下一隊入球(第1球)
主@1.66

$ 10,000.00

小注 博下榜首正氣

尚武中柱

比勒1c

達斯泰特 串 比

達 第一隊入球

屌 要左佢平手

雷根1c

嚇死

雷111111

比勒1-0

請你叫雞算

1:1 算啦

電根快到

雷1:0

唔係雷呀
比勒goal未

達斯

細波腳震

雷10

廢鐵比啲力啦 屌你個臭咀

雷根10啊 無人報

鐡和ok?

笑咩

雷登達斯半場是旦比多球

全中

現代快手456啦

比勒2222

齊心d 半大啦

制鐵有冇可能入到一球

廢鐵入未？

要左達斯泰特 live 平手

太師輸埋

廢鐵對左

特雷斯登1:0

特雷goal

你呢期都旺
一齊旺 呢注1000% 嬴

大岩巴又中

輸死

Goalll 3場大撚哂佢啦

特雷斯登

比222

Errrrrr

7點2x1開曬對家

gchi

thx bb

仆街 買中左無角個場

達c ng?

偶像444444

唔撚係中心一粒都無下話

達斯串偉恩 gel

釜山4-6

達c其實踢得唔錯

9.5B 心灰意冷

垃圾尚洲跌番落去啦

85 88 90+2

達斯泰特 2ng未?

屌你老母廢鐵

我6.5b 照幫你嗌

X2

今日咁少角。。

比一粒黎先啦

屌 偉恩 重注左主勝 一開波就GG左

達斯 cup 可以嗎

岩蛇仲有咩重心

3場齊心半大先啦 一粒都好丫仆街

現代差少少3-0

現代gel得

前派場場角大 今日開全細

浦項和未

即場達斯泰特第2球@1.85

（可以重注追數）

入球球員： 達斯拿

比勒費爾德 goalllllllllllllllllllllllllll

屌你!!!

有了

紐狗針..

比勒上呀

咁就6600

比勒 上呀

比goal

比多粒半大先

0角

齊撚心到

比勒456未

今日大勝日

達c追和未

屌你老母 廢鐵撚9我

好撚出色

3場一人比多粒

我唔做呢啲野 好乖豬的

果然係1000%

比刷未

比勒會半大

達斯入ok?

唔撚理了 買哂1大 走住盤gel 唔撚會3場1場都開唔到半大掛

比快啲入多粒